如果今日維園年宵有催淚彈

D花
最後果幾日減價清貨 唔好搞人地

桃花好似入貨都幾貴

正

推

急不及待想玩玩了

遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫過去6xxx死去既人報仇

正呀

應該係香港有史以嚟第一次年宵催淚彈

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

啲花係咪會死

正呀
極少有tg年花

Tui

集會完咗順便行維園花市

限量版年吉